一早就講左，決賽會係法國對克羅地亞

6月頭已經知道會係咁
講多次，最後會係法國冠軍

閱

騙子

咁你all in 左幾多？_ ?